黎智英次子茶餐廳二手凍檸茶奉客 認錯道歉

在新冠肺炎之下，口水可以播毒，而壹傳媒黎智英次子黎耀恩在中環開設的茶餐廳「四季常餐」，竟將客人飲過的凍檸茶，再給另一位客人飲，令人噁心。「四季常餐」認錯，向客人致歉。
有客人前日(26日)下午1時到威靈頓街的「四季常餐」，叫了凍檸茶走甜，但飲過發現「勁甜」，於是叫侍應換過另一杯。客人發現侍應拿走該杯凍檸茶後，放入雪櫃，之後有侍應將放在雪櫃的該杯凍檸茶轉給另一顧客飲用。該客人隨即質問侍應：「依家咁嘅時勢，嗰杯嘢我飲過㗎，有無搞錯啊你哋！」侍應辯稱：「我哋收番嗰杯嘢，點知你飲過啫？」客人反問：「我無飲過又點知呢杯嘢唔係走甜啊？」
「四季常餐」其後在Facebook回應說，經過管理層了解事件及翻看CCTV，認為要為該等嚴重失誤負上全責，更稱該種失誤是完全不能接受，向客人及香港市民致歉。管理層正在認真處理事情，並作相對措施，如改善出餐流程和加強同事的服務及培訓，防止再有類似事情發生。「四季常餐」又多謝該位客人提醒，正嘗試聯絡及補償，希望得到其回覆，並再次道歉。

笑撚死朕

中環lunch time好多人食

回收既野唔掉，人地落左毒你就仆街

白粉又喺度看圖作文

黎智英條仆街唔係好人 生啲仔都特別仆街 唔好話病毒啦 佢自己都唔會飲人口水尾 仲有啲仆街老細心態 衰野九成老細落order做 有事就賴員工 冇人踢爆咪繼續囉 正常人地打份工洗鬼幫你慳錢

明顯俾人陷害啦, 岩岩支共搞完肥佬黎, 又再搞埋佢個仔
大家唔好中計啊

白粉報

啲連登仔又話係藍店嚟，仆你個街，黃店嚟嘅

藍店”四季常餐”拎人哋飲過杯嘢出畀客

呢個post

Read.

好難食

衰過大陸

好嘔心

要罰佢老婆曾美華同d客交換口水

有冇搞撚錯呀咁都得?

似個員工被收買 有心靠害

好多事都證明連登仔好易俾人洗腦 話佢係藍就上綱上線 最後原來係黃嘅

百份搞藍店

連登仔：幫襯得藍店就預左

咩呀呢d唔係出街食行規咩

打邊爐有剩都比下一手嫁啦

所以盡量少出去食

篇文係網上先 白份只係轉載

間野無撚認過係黃店 唔洗幫襯

白粉狙擊排行榜:
1.黎智英
2.鄭若驊
3.國泰

同佢老豆一樣咁仆街！

Cls 好癲

本身都好一般

仆街 賤到咁

永不幫襯

屌原來係佢開
話說點算之前個post叫依間藍店

啲員工好藍

廁紙

Push

哇 屌你咁撚樣都得
食物衛生第一呀屌你

選舉期近了

屌 原來係白粉抹黑

做飲食都知，真係侍應問題，無人手就幾柒都要請

佢認左道歉埋 點睇

唔計佢係咪俾人捕， 但佢啲夥記無跟程序掉左杯野都唔抵幫啦，邊有人做飲食會咁撚度縮慳皮回收啲客既食物重用

好似是

泛粉真是泛粉

屌拿星 垃撚圾

執柒左佢喇

斷到正一正

泛粉 = 智力同藍屍一樣, 只係立場不同

其實人地有出過飯卷比冇飯開手足
唔係樣樣野做左都要話比連燈仔拎光環既

賣過百份就得？

呢間野每逢放lunch都勁多人排隊去食

提外話，佢過兩個鋪位果間《金禾》，問過佢係黃定藍，
佢笑住同我講話如果佢老豆老母係度時就係藍，
如果佢自己係度時就黃。

佢啲打工仔藍絲黎，偷懶唔做野好正常，藍絲都係又自私又腦殘

原來係佢個仔開 呢間野垃圾到真係可以執

炒咗個廚房佬佢囉

叫手足飲二手凍檸茶？

屌你！

我針對既係連燈仔屌佢黃定藍將條線Set到ifc咁高

核爆都唔撚割呀手足

我無飲過又點知呢杯嘢唔係走甜啊？

肥佬黎都唔算黃

黃+藍變綠

燒山個仔都藍啦

邊個係你手足呀分化撚

睇呢個post就知你哋班販民信徒冇得救

我無飲過又點知呢杯嘢唔係走甜啊？
好撚好笑

老豆都無錢，點執

講開又講
啲記者/PR公司好中意自己作完文放上嚟
再quote「網民」/「連登仔」

白粉抹黑

拉

呢單野我都奇怪架啦 咁多打手

唔講唔知係黎智英開 去食下先

藍店喎

白粉報私怨

過份咗

又會咁啱嘅兩件事

和你eat唔係都話係藍咩

又咁講，燒定一都唔係黃啦

白粉報作文！

睇唔到 吹牙

東方

方向還拖lo

食神真係教壞人

waiter負任大D

屌 又話藍店 fact check咗未呀on9

岩呀 待藍絲扮員工 大家醒少少

肥佬黎還肥佬黎 肥佬黎個仔還肥佬黎個仔
兩回事嚟

但間餐廳喺FB認咗真有其事喎

藍店

又借機分化

我可以話俾大家知好多茶記都會拎上個客杯檸底再沖過杯新俾下個客

利申：做過水吧 都算好普遍減成本 減工夫操作

屌 hearsay黎
咁嘅原因我9作都得啦

究竟間野黃定藍
睇地圖就藍
但老闆就肥老黎個仔

吓 唔撚係掛

亞洲梅鐸個仔點會咁做
一係畀人屈 一係有苦衷

咁但係佢黃喺邊

竟然明明喺app係藍店都會咁多人幫佢講說話兜

但呢個post唔合理
藍店仲幫趁？
會唔會有黃絲幫趁藍店可能先
覺得成件事覺得係一個局

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

咪係 咁蕭定一唔通又係黃咩

「管理層正在認真處理事情」

呢句野等同公司唔會做任何事，sorry for you一樣

唔通你老豆藍你就都會係藍?

錯咗就認啦
下下明明做錯 都覺得係鬼/中共搞你

On撚9

食兩家茶禮？

二手凍撚茶 不了

肥佬黎今次有排比人笑 GG

收皮啦

正臭閪，我上星期六先去光襯完.
唔講衛生問題，間嘢d食物質量廢到冇人有

執柒左佢喇